有無巴打唔諗住去828？

喂大佬今次主題係反對性暴力
男人都會有㗎 唔記得有巴打俾黑警搞jerjer?
今次唔係淨係為港女
我地巴打都有受害 唔好再覺得淨係支援女人啦!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日見

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

See you tmr

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

去828嘅同時
記得支持跳閘 對抗黨鐵！

push

著裙去

去唔去都唔關你事我就一定去